自製「男士專用產品」IU：要求加奶！！

IU奶

乜撚嘢標題

正

我揸佢d奶落黎囉

屌爆IU個閪

IU晚晚都比我咁樣玩架

飲我啲精

IU啲腳趾好正

奶味濃郁

太熱氣

想啜